航空股

想問下學生仔5萬蚊本金
買邊隻航空股好

國泰
壞消息盡出
冇撚得再衰
再有疫苗出現
撈底係e家

冇睇一排
原來已經 7蚊
快d上船

過大海買2鋪大細先啦

JETS

X 2 ，唔好買港股

長擺定係短期炒㗎
因為我諗住擺到幾年後畢業

買美股.
AAL
DAL
LUV

經濟復甦股 做小小research 揀隻靚擺幾年唔怕蝕
呢d擺明睇疫情頭反彈既股 而家都算低位.

korean air，疫情反而賺錢

Easyjet

EZJ.L

Thankyou!!!會參考下你嘅意思

多謝你去做下research先

12蚊入左 AAL 短期睇佢上$20先 再睇大勢情況長揸到$30 定放.

好多謝你!!!

2588,質地好，資金成本最低，上半年航空業咁慘都有增長，又有4里息

All in航空股小心之後跌到你揸唔住

唔好玩港股
美股 (可以 1 share 咁買)

建議唔好all in
分散d投資

知道會注意㗎啦
Thankyou

Thankyou!!!
我會試下組合嚟玩

見你呢個新仔咁有禮貌 比少少建議你
如果你係要玩舊經濟
戲院股都唔差 升幅高 較少爛攤子 恢復得比航空股快
但你要自己留意公司基本面

好啊我留意下!!!!
多謝你

想博絕對係AAL首選

風險最高，升跌幅都係咁多隻入面最高

其次係UAL, 都好升得亦好跌得

之後穩陣一定係DAL同LUV

JBLU同ALK升幅一時時，跳水幅度冇咁恐怖

CNK穩陣過AMC,但我揀咗AMC

今日升完了

如果長擺就唔好諗住航空股
你自己睇返航空股10年表現

而家下半場，睇守唔守到

多謝你啊
但係我唔夠膽搏覺得成日望實佢會精神衰弱
我費事擺筆錢喺銀行戇居居咁
試下買股票好過收銀行息

啱，中短線is okay,長渣咪撚搞。。

除非有公司買電動飛機咁就有得諗

我都係學生，真心買美股啦差好遠

BA都算係航空股， 好彩沒人講

應該擺兩三年(都唔算長嘅我諗
因為就咁擺銀行好似有排都儲唔到
我想儲夠50萬去外國讀書

知道Thankyou!!!

咁買ETF會啱你嘅風格多啲

ark系列暫時唔好買住

qqq spy vt dia

但我最鍾意始終都係契媽嘅ARK

之前係連燈三寶黎

玩長線，有疫苗，怕唔會升？

幾個月前入咗$162@18

等今年完左先買啦, 聖誕左右差唔多摸頂大跌(今年三月果種

Thankyou
同埋想問下買美股係咪要用富途
我見佢好似係大陸app 又要身分證
會唔會資料送中定係我諗多咗

靜靜地ok?

竟然
我以為聖誕節會升

航空股個勢就算冇肺炎都係跌緊
唔好期望太多

冇人講你咪唔好講囉

舊經濟去到聖誕後大機率會比人砍一刀

上星期買JETS，今日走了，執咗5%
轉下其他嘢
短期有得炒下，但長期真係好似巴打講，個人不會
長期係

調返轉來講聖誕前都係上升既方向, 但呢家美股都三萬, 唔通仲沖入火場咩, 不如等等先

Btw, 樓上講果隻2588建議跌市後第一選擇買(利申:45買69走, 諗住跌完再買

我睇返幾間航空股嘅數據每年過完1月咁上下就開始跌到8月先升

一樣，買左AMC

雖然富途好撚好用
但大陸嘢唔好用喇
Ib ft好多選擇
出面有啲post有討論

其實有冇一啲關於郵輪嘅etf